疑心生暗鬼，鬼打鬼

連登真係一個好地方日日有笑料